{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 호텔 루136"
    },
    "text": "新型コロナウイルス感染症による距離拡大戦略により、当ホテルは規定宿泊人数以外の宿泊は厳しく禁じております。 また、ホテル内の全室禁煙です。 未成年者の場合は出入りが制限されることがあり、家族単位での宿泊をご希望の場合は家族関係を確認した後に入室が可能です。 また、ホテルの全客室は55インチ4K UHDスマートテレビを設置してご利用いただけます。 利用案内によると、客室料金は2名様を基準とし、1部屋につき1台の駐車が可能であり、追加駐車は別途料金が発生します。 貸室利用の場合、貸室時間内に駐車が可能であり、事前駐車はできません。 客室タイプのうちスタンダードダブルは、浴槽が一部の客室にのみ備えられています。 1階に位置するカフェCometeはオープン時間が午前10時30分から午後7時30分までで、月曜日は定休日です。 また、すべての客室では55インチ4K UHDスマートテレビが使用でき、ネットフリックス、ディズニー+、ユーチューブ視聴が可能で、個人アカウントを利用することができます。 ペットは同伴入室ができません。 また、障害者のための便利な客室であるAccessible roomがあり、身分証明書の確認が不可能な場合は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルではどのような宿泊人数まで受け入れていますか？",
            "answer": "ホテルは規定宿泊人数以外の宿泊は厳禁しております。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では喫煙ができますか？",
            "answer": "ホテル内の全室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は出入りが制限されることがあります。家族単位での宿泊をご希望の場合は家族関係を確認した後に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの全客室には55インチ4K UHDスマートテレビが設置されており、ネットフリックス、ディズニー+、ユーチューブの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金について教えてください。",
            "answer": "客室料金には1台の駐車が可能です。追加駐車は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "貸室利用の場合、事前に駐車はできますか？",
            "answer": "貸室時間内に駐車が可能ですが、事前駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "スタンダードダブルの客室にはどのような浴槽がありますか？",
            "answer": "スタンダードダブルの客室には一部の客室に浴槽が備えられています。"
        },
        {
            "question": "カフェCometeの営業時間と定休日はいつですか？",
            "answer": "カフェCometeの営業時間は午前10時30分から午後7時30分までです。定休日は月曜日です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "障害者向けの便利な客室がありますか？",
            "answer": "障害者向けの便利な客室であるAccessible roomがあります。身分証明書の確認が不可能な場合は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 428
    }
}